<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string-array name="default_recommend">
        <item>"group:愛情短信"</item>
        <item>"呀！我不小心把“我愛你”誤發給你了。如果你接受那就儲存起來，如果你不接受，就把這三個字返發給我。"</item>
        <item>"我願是一樹燦爛的花,盛放在你必經的路旁;我願是一尾深海潛水的魚,遨遊在你心靈的海洋;我願是一顆夜空幽藍的星,閃爍在你熟睡的枕旁,愛你到永遠!"
        </item>
        <item>"我把對你的感情綴滿陽光，在每一個風輕雲淡的日子裡，灑落在你的身上，溫暖你的心房；我把對你的思念，埋進每一顆星星裡，在每一個夜晚來臨，讓星光帶著我的眷戀，照進你的心裡。親愛的，我們永遠在一起！"
        </item>
        <item>"財富、智慧、自由、愛情，上帝只給三種，我要後三種，給兩種，我要後兩種，給一種，親愛的，我要最後一種。"</item>
        <item>"假如時間可以停頓，我希望停在最浪漫的時候，假如愛情只是小夜曲，我希望永遠沒有結尾，假如幸福可以預定，我希望預定下我們的一生，直到白頭！"
        </item>
        <item>"希望你能住進一個溫暖的地方.地址:愛情市,相思街思念路,1314巷520號"</item>
        <item>"天，因為有了陽光所以很藍，地，因為有了春雨所以很綠，海，因為有了風兒所以很寬，心，因為有了你所以很美！"</item>
        <item>"媽媽說，人最好不要錯過兩樣東西：最後一班回家的車和一個深愛你的人。"</item>
        <item>"我們是並肩的兩棵小樹，我們是相互交錯的兩條小路，我們是二重唱的兩個聲部，寶貝，我們好好相處，一定會幸福！"</item>
        <item>"如果心是近的，再遠的路也是短的；如果愛情是蜜做的，再苦的海水都是甜的；如果短信是你發給我的，今天再忙碌也是快樂的！"
        </item>
        <item>"group:超冷笑話"</item>
        <item>"昨天去市里參加放鴿子比賽，結果就我一個人去了"</item>
        <item>"問：誰的一生都生活在黑暗中？\n答：機器貓\n問：為什麼？\n答：因為他伸手不見五指"</item>
        <item>"大學時，一次老師讓填一份很重要的表格，而且聲明每人一張，沒有多餘的，不能塗改。一哥們上來就填，結果發現把民族“漢”填到了性別欄內，因為說了不讓塗改，想了想，於是在“漢”後面加了個“子”字。"
        </item>
        <item>"從前有個人釣魚，釣到了只魷魚。\n魷魚求他：你放了我吧，別把我烤來吃啊。\n那個人說：好的，那麼我來考你幾個問題吧。\n魷魚很開心說：你考吧你考吧！\n然後這人就把魷魚給烤了..."
        </item>
        <item>"有一隻公鹿,它走著走著,越走越快,最後它變成了高速公路(鹿)~!!!!"</item>
        <item>"一個茄子走在路上，突然打了好多個噴嚏，說：“又有人照相了”"</item>
        <item>"一塊三分熟的牛排和一塊五分熟的牛排在大街上遇到了,為什麼他們沒打招呼呢?\n因為…\n因為…\n因為他們都不熟"</item>
        <item>"問：手機用戶最喜歡去哪？\n答：吉林通化\n問：為什麼？\n答：“對不起，您撥打的用戶正在通話\n問：什麼地方的用戶最喜歡關機？\n答：寧波\n問：為什麼？\n答：“對不起，您撥的用戶已關機”…"
        </item>
        <item>"吸血蝙蝠滿身鮮血的回來，眾蝙蝠甚是羡慕,問他從哪找來這麼多鮮血，它把眾蝙蝠帶到一大樹旁，
            問：看到大樹沒？\n眾答：看到了。\n它：可我沒看到。"</item>
        <item>"千手觀音對維納斯說：“親，咱們來打賭吧”維納斯說：“好啊，輸了怎麼辦？”觀音說：“輸了就被對方打耳光好啦”"</item>
        <item>"有一隻狼寶寶噢，它一
            生下來不吃肉只吃素，它父母很擔心啊。結果一天看到狼寶寶追一隻兔子啦，父母很欣慰。然後狼寶寶抓住兔子說：把胡蘿蔔交出來！……"</item>
        <item>"蚯蚓一家這天很無聊，\n小蚯蚓就把自己切成兩段打羽毛球去了，\n蚯蚓媽媽把自己切成四段打麻將去了。\n蚯蚓爸爸想了想，把自己切成碎末狀。\n蚯蚓媽媽哭著說“切那麼碎會死掉的！”\n蚯蚓爸爸虛弱的說“忽然想踢足球...
            ”"</item>
        <item>"一天，豬對熊說：“你猜我口袋裡有幾塊糖？” 熊說：“猜對了你給我吃嗎？”豬肯定地點點頭：“嗯，猜對了兩塊都給你！”
            熊咽了咽口水說：“我猜有五塊。”"</item>
        <item>"group:搞笑短信"</item>
        <item>"男子喊道：服務員，過來一下！服務員：您好，什麼事？男子怒問：我20塊錢一碗的牛肉麵，怎麼才一塊牛肉？服務員：先生，那您希望有幾塊？男子想了想說：怎麼也得五六塊牛肉吧。服務員沖廚房喊道：出來個師傅，幫這位顧客把這塊牛肉切一下！"
        </item>
        <item>"做菜時，一隻螃蟹想頂出鍋蓋，於是就對身邊的螃蟹說:“熱，我好熱....！”，答曰: 想紅就忍著！"</item>
        <item>"你是多愁善感的烏鴉，你是活蹦亂跳的青蛙，你是出淤泥而不染的地瓜，你是我心中火紅火紅的大蝦，我想輕輕地問候你：看我短信的可愛的傻瓜，你現在好嗎？"
        </item>
        <item>"親愛的上帝，請保佑那些不打電話給我，也不傳短信給我，更沒有想念我的朋友們：願主把他們的手機掉到廁所裡去吧，阿門！"
        </item>
        <item>"如果沒有風，雲不會動；如果沒有水，魚不能遊；如果沒有太陽，月亮就不會有光；如果沒有你，小兔會問：“我該和誰賽跑呢？”"
        </item>
        <item>"小蚊子哭著回家，媽媽問咋啦？小蚊：爸爸死啦！蚊媽媽：他沒帶你去看演出？小蚊子：看了，可觀眾一鼓掌，爸爸沒躲開。"</item>
        <item>"這是個很老的傳說：在午夜12點整，拿起電話，按下12個0，你就會聽見…\n您 撥 的 電 話 是 空 號…"</item>
        <item>"在茫茫人海中，當你收到這份真摯的祝福，請你用盡全身力氣把頭往牆上撞--看見沒有？你眼前無數的星星就是我無限的關愛！"
        </item>
        <item>"一個伐木工人去應徵工作\n工頭:前面的樹林你去試試看…看你一分鐘能鋸幾棵樹…..\n過了一分鐘….\n工頭:哇….一分鐘20棵….太厲害了…..你以前在哪工作的?\n工人:撒哈拉森林…\n工頭:沒聽過…我只聽過撒哈拉沙漠…\n工人:對啊…後來改名字啦!"
        </item>
        <item>"魚說：“我時時刻刻把眼睜開是為了在你身邊不舍離開。”\n水說：“我終日流淌不知疲倦是為了圍繞你好好把你抱起。”\n鍋說：“都快熟了還這麼倔。”"
        </item>
    </string-array>
</resources>