<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<!--
  history :
  author                     time                      description
  lanwzh                     20110824                  CR00345010
  zhangxx                    20111013                  CR00394422
 -->
<resources>
    <string-array name="default_recommend">
        <item>"Kelompok: 爱情 短信"</item>
        <item>"呀！我不小心把“我爱你”误发给你了。如果你接受那就储存起来，如果你不接受，就把这三个字返发给我。"</item>
        <item>"我愿是一树灿烂的花,盛放在你必经的路旁;我愿是一尾深海潜水的鱼,遨游在你心灵的海洋;我愿是一颗夜空幽蓝的星,闪烁在你熟睡的枕旁,爱你到永远!"</item>
        <item>"我把对你的感情缀满阳光，在每一个风轻云淡的日子里，洒落在你的身上，温暖你的心房；我把对你的思念，埋进每一颗星星里，在每一个夜晚来临，让星光带着我的眷恋，照进你的心里。亲爱的，我们永远在一起！"</item>
        <item>"财富、智慧、自由、爱情，上帝只给三种，我要后三种，给两种，我要后两种，给一种，亲爱的，我要最后一种。"</item>
        <item>"假如时间可以停顿，我希望停在最浪漫的时候，假如爱情只是小夜曲，我希望永远没有结尾，假如幸福可以预定，我希望预定下我们的一生，直到白头！"</item>
        <item>"希望你能住进一个温暖的地方.地址:爱情市,相思街思念路,1314巷520号"</item>
        <item>"天，因为有了阳光所以很蓝，地，因为有了春雨所以很绿，海，因为有了风儿所以很宽，心，因为有了你所以很美！"</item>
        <item>"妈妈说，人最好不要错过两样东西：最后一班回家的车和一个深爱你的人。"</item>
        <item>"我们是并肩的两棵小树，我们是相互交错的两条小路，我们是二重唱的两个声部，宝贝，我们好好相处，一定会幸福！"</item>
        <item>"如果心是近的，再远的路也是短的；如果爱情是蜜做的，再苦的海水都是甜的；如果短信是你发给我的，今天再忙碌也是快乐的！"</item>
        <item>"Kelompok: 超 冷 笑话"</item>
        <item>"昨天去市里参加放鸽子比赛，结果就我一个人去了" </item>
        <item>"问：谁的一生都生活在黑暗中？\n答：机器猫\n问：为什么？\n答：因为他伸手不见五指" </item>
        <item>"大学时，一次老师让填一份很重要的表格，而且声明每人一张，没有多余的，不能涂改。一哥们上来就填，结果发现把民族“汉”填到了性别栏内，因为说了不让涂改，想了想，于是在“汉”后面加了个“子”字。" </item>
        <item>"从前有个人钓鱼，钓到了只鱿鱼。\n鱿鱼求他：你放了我吧，别把我烤来吃啊。\n那个人说：好的，那么我来考你几个问题吧。\n鱿鱼很开心说：你考吧你考吧！\n然后这人就把鱿鱼给烤了..." </item>
        <item>"有一只公鹿,它走着走着,越走越快,最后它变成了高速公路(鹿)~!!!!" </item>
        <item>"一个茄子走在路上，突然打了好多个喷嚏，说：“又有人照相了”" </item>
        <item>"一块三分熟的牛排和一块五分熟的牛排在大街上遇到了,为什么他们没打招呼呢?\n因为…\n因为…\n因为他们都不熟" </item>
        <item>"问：手机用户最喜欢去哪？\n答：吉林通化\n问：为什么？\n答：“对不起，您拨打的用户正在通话\n问：什么地方的用户最喜欢关机？\n答：宁波\n问：为什么？\n答：“对不起，您拨的用户已关机”…" </item>
        <item>"吸血蝙蝠满身鲜血的回来，众蝙蝠甚是羡慕,问他从哪找来这么多鲜血，它把众蝙蝠带到一大树旁， 问：看到大树没？\n众答：看到了。\n它：可我没看到。" </item>
        <item>"千手观音对维纳斯说：“亲，咱们来打赌吧”维纳斯说：“好啊，输了怎么办？”观音说：“输了就被对方打耳光好啦”" </item>
        <item>"有一只狼宝宝噢，它一 生下来不吃肉只吃素，它父母很担心啊。结果一天看到狼宝宝追一只兔子啦，父母很欣慰。然后狼宝宝抓住兔子说：把胡萝卜交出来！……" </item>
        <item>"蚯蚓一家这天很无聊，\n小蚯蚓就把自己切成两段打羽毛球去了，\n蚯蚓妈妈把自己切成四段打麻将去了。\n蚯蚓爸爸想了想，把自己切成碎末状。\n蚯蚓妈妈哭着说“切那么碎会死掉的！”\n蚯蚓爸爸虚弱的说“忽然想踢足球... ”" </item>
        <item>"一天，猪对熊说：“你猜我口袋里有几块糖？” 熊说：“猜对了你给我吃吗？”猪肯定地点点头：“嗯，猜对了两块都给你！” 熊咽了咽口水说：“我猜有五块。”" </item>
        <item>"Kelompok: 搞笑 短信"</item>
        <item>"男子喊道：服务员，过来一下！服务员：您好，什么事？男子怒问：我20块钱一碗的牛肉面，怎么才一块牛肉？服务员：先生，那您希望有几块？男子想了想说：怎么也得五六块牛肉吧。服务员冲厨房喊道：出来个师傅，帮这位顾客把这块牛肉切一下！" </item>
        <item>"做菜时，一只螃蟹想顶出锅盖，于是就对身边的螃蟹说:“热，我好热....！”，答曰: 想红就忍着！"</item>
        <item>"你是多愁善感的乌鸦，你是活蹦乱跳的青蛙，你是出淤泥而不染的地瓜，你是我心中火红火红的大虾，我想轻轻地问候你：看我短信的可爱的傻瓜，你现在好吗？" </item>
        <item>"亲爱的上帝，请保佑那些不打电话给我，也不传短信给我，更没有想念我的朋友们：愿主把他们的手机掉到厕所里去吧，阿门！"</item>
        <item>"如果没有风，云不会动；如果没有水，鱼不能游；如果没有太阳，月亮就不会有光；如果没有你，小兔会问：“我该和谁赛跑呢？”" </item>
        <item>"小蚊子哭着回家，妈妈问咋啦？小蚊：爸爸死啦！蚊妈妈：他没带你去看演出？小蚊子：看了，可观众一鼓掌，爸爸没躲开。" </item>
        <item>"这是个很老的传说：在午夜12点整，拿起电话，按下12个0，你就会听见…\n您 拨 的 电 话 是 空 号…" </item>
        <item>"在茫茫人海中，当你收到这份真挚的祝福，请你用尽全身力气把头往墙上撞--看见没有？你眼前无数的星星就是我无限的关爱！" </item>
        <item>"一个伐木工人去应征工作\n工头:前面的树林你去试试看…看你一分钟能锯几棵树…..\n过了一分钟….\n工头:哇….一分钟20棵….太厉害了…..你以前在哪工作的?\n工人:撒哈拉森林…\n工头:没听过…我只听过撒哈拉沙漠…\n工人:对啊…后来改名字啦!" </item>
        <item>"鱼说：“我时时刻刻把眼睁开是为了在你身边不舍离开。”\n水说：“我终日流淌不知疲倦是为了围绕你好好把你抱起。”\n锅说：“都快熟了还这么倔。”" </item>
    </string-array>

</resources>
